以而家社會環境，日出康城樓價肯定冇得輸

1. 得一條馬路同十幾分鐘一班鐵路出將軍澳，示威嗰班入到康城好難走

2. 冇狗屋，唔易有衝突

3. 附近冇任何值得示威嘅地方

相信今次就算樓市跌，我相信日出康城樓價一定唔會點跌

大家點睇

得啦,短期會升上3萬一呎

暫時二線等緊上一線
始終香港人喜歡方便

南區 港島樓

你咁講沙頭角都可以gogogo

新屋嶺 未來市中心

第時全部黑警入哂去

迫政府實施一個家庭（子女30歲以上或已婚可視為一獨立家庭）只能持有一物業，家庭多於一個物業每年抽租值50%稅，咁大把業主放返個單位出黎，公司持有物業如股東相同既同一處理方法。以上政策實行到，大把持投資物業既業主放樓，供應多左，樓價下跌，多人上到車，少左人排公居屋，排公居屋人士上樓機會大左，中低收入人士都照顧到。損失既係一班本身有自住物業既投資者，香港住屋環境極度惡劣情況下仲要手持多個投資物業既吸食人血饅頭既香港人。
唔好話要保障香港投資者利益，上星期港交所停機，全港幾多投資者損失，又唔見政府保障佢地？又唔見罰港交所，賠償利益受損投資者？

新都城二期向狗屋呢咁

黃竹坑地鐵站 直頭狗仔培育基地隔離

升多左啦呢兩年，宜家水位好少